---
title: "Умный дизайн"
description: "Wheel of Heaven - это база знаний, исследующая рабочую гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, так называемыми Элохим."
excerpt: "Wheel of Heaven - это база знаний, исследующая рабочую гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, так называемыми Элохим."
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "take-aways"
weight: 320
toc: true
---

Общепринятое научное объяснение происхождения жизни на Земле - это теория абиогенеза, которая предполагает, что жизнь возникла из простых органических соединений благодаря ряду естественных химических процессов.

Идея о том, что внеземные существа создали жизнь на Земле, безусловно, отходит от традиционных научных и также религиозных объяснений.

Хотя это обычно считается маргинальной верой или даже псевдонаукой, концепция Интеллектуального Проектирования в Раэлизме поднимает провокационные вопросы о том, что составляет жизнь и интеллект, и какую роль эти факторы играют в развитии видов.
